[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 結局篇 討論區14

之前嘅post：

[ViuTV][99台] 2030-2130 18+韓劇 夫妻的世界 討論區

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區2

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區3

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區4

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區5

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區6

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區7

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區8

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區9

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區10

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區11

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區12

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 結局篇 討論區13

Credit: 陳耀巴

男二正撚到

點解又有八婆

唇膏顏色都要你管

再婚

笑死

唔怪得盧乙咁中意個仆街仔
原來佢睇得出女人唇膏顏色既分別

金醫生

咪仲恐怖

金醫生真係好似做兵咁
可惜軍糧都無

做壞晒規矩

監禁埋個仔 控制狂

俊英都想老竇老母破鏡重圓？

又幾叻喎

濟赫同善雨一齊食飯

cs雨同男二扑過喎，仲同台食飯

可能下次就係睇到左邊第三十四條頭髮係開叉嘅

做乜無啦啦又提起佢。。

男主成隻鬼咁

上兩集見佢留言個樣 心都UP埋呀 陰公

一時意氣嘅事

CLS鬼魂咁撚樣

代替左暴力男角色

男三積極啲啦

好心離開高山啦

仆街仔：「你剪咗兩mm我都睇到」

比男三食一次喇

恐怖片

點解金醫生唔使走？

坐對面，眼神幾乎都係停留喺善雨度

個八婆真係

牙雞

即係佢有女了

金醫生係工具人
仆街仔 金醫生唔好邊個好呀屌你

好慘嘅兵仔

食檸檬

金醫生有司機

你襯唔起我媽媽

捉到實一實

好恐怖

金醫生一家三口咁都幾襯

張建聲扮招積咁嘅樣

死癲佬

冤鬼咁

第六感

李泰伍好恐怖

拒絕金醫生護送jm9

俾個痴線佬跟縱

仆街仔

屌你戀仔狂咩

鬼咁

覺得自己痴咗線掛

仆街仔話唔準

返屋企再食過啦

男二

冇話唔拖第2個喎

個女二淫底

呢個角度好肉酸

依pair要幸福啊

男三好惨啊
仆街仔把衰口

但佢個垃圾老豆又0K㗎喎

男二女三好sweet

金醫生話哂都救左你條命 點解要咁對佢

咪因為仆街仔囉

兵嘛

真人都四十幾啦，唔好咁高要求

點解佢地仲可以講善乳姐明明男二扑過佢

女三今集個樣好似又樣衰返

其實成枱之前都係閪人嚟啦，而家好似摯友咁款

跟蹤狂

全劇最仆街嘅對白

我覺得靚仔過泰5喎
係差咁啲高度啫

無人性

因為係俊英嘅爸爸

扑完仲frd咗
可能女三熱情過池善雨

年廿九畀D咁嘅嘢我睇

贏成條街添啦

真cls

殺咗藝琳

好撚sweet

咁sweet會唔會立flag

薄荷糖殺手定地鐵幽靈

？？？

fk第六感有出現
唔好啊濟赫

驚了
始終有條刺

通常咁曬幸福之後都會出事

男二個意味深長嘅表情

又FF

男二又想偷食

我講藝琳

同俊英(14歲)平頭

盧乙嗰種正無人講

覺得泰5有啲慘

盧乙賢淑到

今日係年廿九唔係七月十四呀屌！

全劇最正

無人識改門口密碼？

個老母唔識做到 阻住個仔溝女

藝琳都屌贏痴線雨啦

多景先係最正

有拖拍真好

2006年生（175）

結界嚟

咁樣落去似乎男二女三實無happy ending la...

個閪流哂膿架啦

讓畀你啦

驚佢個仔俾泰伍捉走

你冇咩

想請新抱食炒年糕

所以學啲支那播放網站既彈幕講：套劇真係「毀了我的三觀」

自己攞黎

其實我都是講藝琳

有人渣D DNA㗎

條仆街偷食完仲死心不息要害人，唔抵可憐啦

聽日仲狗血

唔係啊嘛

bob

唔係掛

男朋友份人好悶

冇

強烈要求金醫生加戲份

又狙

要list佢做過啲衰嘢出嚟應該都幾長

今晚慢慢J

做定心理準備啦

嘩咁要睇車車消毒了

好似係，我尋日手痕撳咗維基睇個結局

唔係嘛年卅晚整啲咁嘅嘢

臭閪景已經唔係第一日俾人狙

咁開心

照計仆街生既都係仆街theory
應該jenny先係最臭果個
集臭閪景同人渣伍既dna於一身

viu過埋聽日就冇得睇修逐神

痴線雨知賤男喺度都唔要佢護送 condom

你識啲野
車車

佢趕善乳走都幫佢搵定咩首爾醫院做後路，
俊英話唔想見阿媽時，
泰5都係話等我同佢傾下啦，
但善乳真係趕盡殺絕

車車每集得個二分鐘

咁細個就爛閪

高佢少少
但係仲有得高，遲下瘦少少無埋 baby fat 應該巧靚仔

佢係唔係想講車銀優？

尾二個集咁高興有啲不祥之兆

咦好似好耐無見你

真

咁巴打應該食到唔少女

咁就翻刷多幾次

天竺鼠呀

咁又係 人地救左你一命 眼尾都唔望下就走左

已經不停刷

真係陰魂不散

紅運當頭

真架.........驚打爆部電視

仆街仔講咁正常

俊英？

屌

牙仔全劇講得最啱嘅對白

邊度執張相

個仔終於醒返次

但係咪話佢食煙定乜野？

忙緊讀書啲嘢

俾泰伍一拳打醒左

why so disgusting

有會長外公唔怕

爆粗啫
食煙嘅係海強

後生版女主完全唔似50路

個頭成個頭盔咁

唔係想破鏡重圓掛

佢厭女所以唔會有女

不得了

仇視女人

體育係……嗰個？

A0
仔都無

而家邊個娶第二個之後仲要返高山要趕走前妻搶埋個仔？仲搵條打靶去搞前妻

啱啱手痕睇咗

屌
天竺鼠車車呀屌
成個腦都係女

高大好易食到女

女主食咗誠實豆沙包？

係摑就大力啲摑啦屌你老味女主

請留意係養

冇白飬你

一直食開軟飯

其實好sweet

可摸耳送男主入監就完

係 變成咁

廢人

泰伍點解仲有錢

死左佢算啦

睇過啲仆街嘢返唔到轉頭了

執左d溪錢用 都成幾百萬won

係喎，竟然仲有得租屋住

仆街仔點頂得順三個八婆傾計

但都無話去到咁盡啊

窮到咁都買酒飲

返房打丁了

請人黎打前妻 仲唔盡....

對住盧乙

女朋友

盧乙匿埋喺房唔俾嘅

我個仔識屌閪了

因為冇咗樽鹽執咗善雨俾佢啲錢

你地韓國人究竟有邊個唔係酒鬼

八婆著到小鳳姐咁

嗰度好少咋喎

唔知乜黎

笑到咁喎。。。

又嚟？

一張50萬won 扔左十幾廿張wor

又偷食
又偷食
又偷食

男二做咩
唔好犯賤又做錯嘢

執女主俾佢D溪錢
(5萬won=港紙350蚊左右)

好唔妥
都係算啦

池善雨見佢被飛咁折墮施捨佢。

嚇下姐，
個白卡仔入去打

唔係咁快又嚟料呀

5萬won黎

男二一結返婚又出事

之前連女一資金同間屋同個仔保單錢都差啲偷偷立埋都唔絕？

有啲野變咗就係變咗

唔係得幾張俾佢咩
韓國啲租咁平?

藝琳睡衣look

柒撚左

唔係又偷食呀？

韓紙未cheap到出到五十萬

出軌果然都係只有0and無限

跟住比嬸嬸們撞破

男二有偷食嘅喜好

唉 咁真係算啦

屌。

係咪有命案啦

去汗蒸幕都得啦

又出事了

話我知你冇偷食

點啊

冇了
又偷食

好不安

唔撚係掛男二

永遠都有條刺喺個心度

其實開初咁擔心都好正常啫

係藝琳太驚
不過都難怪

遲了悔改

應該無偷食，但有陰影

女二忘記唔到

應該唔係
係女三有陰影

係
冇咗個份自任就係冇咗

轉場31台了

一次不忠百次不容何況佢係幾次

男二個樣又真係好令人誤會嘅

時間，係時間呀，用時間證明啦

幾十萬won應該做唔到啲咩

聽日係咪大結局啦

個仔會唔會死？

屌你老母
重咩新開始
我一定報驚

個仔死咗就變神劇啦

忘記唔到先係正常

報驚啦屌

係

係，初一同樣時間睇膠戰sp

原諒佢
因為要開續集

難得唔仆街 放過佢啦
泰伍死就最好

俊英：放過我拉

套劇終於完
觀眾可以由拎白卡變返做正常人

唔好啦。

原來成集除左開頭都是回憶

好撚煩 男女主 我係個仔一早走左去 你地慢慢玩 88

唔會仲係痴線雨掛

仲點作落去啊

白卡的世界

就嚟睇到PTSD

[港台電視31 ] 31看世界 逢星期三 2130-2230 (2)

我追番昨晚個集先

續集仲可以做咩依輯兩公婆已經燃哂全高山

到底回憶嚟做乜9
正正常常咁做落去算啦

真係有2？“
on9??

仲續。。。唔好啦

金醫生？

差唔多

俊英同盧乙

金醫生俾人撚到拎埋白卡之類

下輯撚哂全韓國

軟飯王

真係唔出奇，原作都好似唔係短嘅故事

韓劇好少可會開續集
有都係一早講明會分幾季

浪漫醫生金師傅

我開頭冇睇
想問點解當初泰伍會响屋企打善乳
做乜尋日泰伍一講乜話個原因俾俊英知
善乳就冇聲出

要等4年

善雨帶咗俊英出去
善雨返返屋企嗰陣洗走俊英
泰伍問善雨俊英去咗邊

我唔記得內容，大概係暗示俊英死咗
佢以後都見唔到俊英之類

所以惹到泰伍打善雨
呢個時候俊英返嚟見到媽媽流哂血訓喺地

其實係設局令泰伍打佢
先可以帶住個仔離到婚

金師傅同檢法男女一定要
因為未收尾

檢法男女應該冇啦

唔係架
Dr. K背後班人都未拉

泰5做嘅事入面，
我覺得只有唔出糧係唔可以原諒

檢查官內戰令我對韓劇有啲改觀，
希望有續集啦

Ching 兩套野黎架喎 你係咪撈亂左

順便提提姐，
檢法男女係白飯法醫嗰套嘛
成日查啲離奇謀殺案啊咁，
檢查官內傳啲內容好貼地，
但又唔會覺得悶，
我幾鐘意呢類

後段有啲悶
之前有個女騙子個集最正，連住幾個檢察官既故事

記得車檢查官一路睇資料一路忍笑

係喎，呢套真係幾驚喜，完全無諗過咁好睇

平時節奏輕鬆，
但有時啲劇情或者對白又好有深度，
好多時角色嘅想法同感受都專登唔講清楚，
留俾觀眾自己體會，
有集講個老婆婆打死個長期家暴自己嘅老公，
睇到好震撼

但Ending冇留D乜伏線
收視又咁低，應該冇繼集了

最後佢以為自己整死阿婆，從此返唔到首爾係門口腳軟
好少可見佢咁

都有啲嘅，
李善雄跟一部個部長
靚仔終於見到靚空姐

阿婆嘔泡，
明珠暈底，
首席檢察官胃痛，
倒瀉籮蟹咁又好搞笑

新仔無得見女神
最後靠李善雄嗰鼻先聞到洗衣粉味

最後一集啦

最後一集希望唔好開第2季

屌你老母臭閪柒婆 食屎啦屌

屌 點解你有

個廣告

我都係copy人哋

係咪寧願睇多景呢

最後一集

點解佢地咁快有

真係屌老母

第一輯大結局

好在你都有自gg明 搵臭閪中最臭嘅臭閪同臭閪景比

濟赫

藝琳 濟嚇

今日大結局好唔捨得大家

又要分手了

開波

結局開波

恭喜各位拎白卡嘅觀眾
睇埋呢集就變返正常人

年三十都要狙我景

睡衣look

比啲時間自己啦藝琳

柒婆：乖乖地返工啦，唔好「搞分化」啦，我地要團結

屌你老母我睇美帝駐港澳總領事館條片好撚過

人地美國人格硬講都講廣東話
睇你死屍皮同柒婆啲垃圾內宣？

咁點算好

完啦

可以繼續睇

錯過左就無

點解呀屌
比啲時間自己啦藝琳

執多幾濟咪溝淡返佢囉

番唔到轉頭

但你哋都係仲互相愛緊
真係好難揀

g後牙豬媽見

so sad永遠有條刺

原諒唔到就唔好原諒啦
love is destructive

男二女三唔係bad end 啊

依對竟然bad end

永遠都放唔低

濟赫：執多幾劑你就忘記到，嚟啦返房啦我又鳩痕啦

濟赫做咩唔攬佢呀

感覺似係

男二一早聽男一講錫老婆咪冇事

報導

你主播嚟？

今晚又整咩食

良心發現唔好意思

*到

屌你又loop

咁八婆咪冇得繼續做副院長

炸豬手

每晚11點
同埋星期三晚11點半都可以見

依下攬佢都無用

你都冇份架啦

變態佬泰伍

成日都冇圖

最後係咪係返埋一齊，super

咁擔心你呢個肥婆去搵佢囉

以形補型

想食

呢啲人事嘢邊有得朝令夕改

晚晚有好西
哼 肥死你

條衰佬出現啦

要綁架了

花之戀

屌你個電視配音

有好多花之戀壽司
食成世都得

花之戀壽司 成世食唔完
字幕組好波

呢段係咪昨晚睇過？

仆街仔睇緊cctvb
真係仆街嚟

係啊

係啦
播咁耐終於返嚟不如唔好回憶

係 講番少少之前

抵俾老豆捉啦

好似好好食

咩事，係cctvb節目

氣炸奶

好想食

老母巴好衰

昨晚個集又睇到我好亂

話晒今日年三十

洪天明你都唔識

花之戀係洪天明專利

我都想食

佢不嬲係咁口臭

肥美白滑豬手

個配音惡搞獎門人

而我不知道

對咩唔住啊

一人痴一次

死廢柴咪累人累物啦

點解池善雨一緊張咁鍾意咬唇

有冇人覺得李泰伍真係好撚煩
睇到燥

係好好食再點黃芥末正到

呢兩公婆真係絕配

狗男主

雖然呢套野好狗血
但都要同大家講番聲新年快樂

又去返嗰個湖

覺 死唔斷氣咁

掟個仆街仔落海啦

燥足16集啦大仆街黎

佢又唔敢去捉Jenny

都唔見仆街仔

驚到咁

冇愛

善乳之前何必做咁絕呢

限聚令點三個人食飯

男主成個怨婦咁

係囉明明個個都係佢個女

所以所有觀眾都想佢仆街

垃圾劇

一黎對Jenny 應該冇咩感情 二黎冇可能埋到身啦

唔做到咁絕 套劇變50集都似

賤男轉走哂d錢唔絕？

其實佢唔咁絕 臭閪景就會綁住佢隻狗
善乳又走咗 根本係happy end

俊英年早逝？

未埋到身就比保鏢搞掂

泰5食軟飯食到忘我

好肥

兩公婆都有精神病

等佢仆街所以唔棄劇 就快睇到我都有抑鬱

做乜突然叫得咁溫柔 泰伍

就係無做到絕先搞到家下咁

我

連搬咗去邊都唔撚知啦

真係好狗血

因為條仆街仔又會掛住個老豆
佢又唔肯放仆街仔去自生自滅

所以泰伍蠢唔曬

今晚大結局大家就唔駛再拎白卡

重點係完全冇打聽 證明多景只係sp and ATM

依家韓國興呢啲劇 出軌不倫

欺善怕惡係人既本性

佢都唔知多景去咗邊

我一早咁講
早兩集完
對所有角色都係幸福結局

但臭閪景實勒住佢唔放 佢應該會揀臭閪景

會長碎佢屍

好掛住多景兩集冇出過

本劇萬惡之源

善乳點知要去邊

is臭閪景

今集佢都係得一兩分鐘架咋 死左條心

之前先唔絕
掟錢俾佢咪即係間接同佢講其實我仲care你

男一依家好似之前善雨做個次嘅咁

痴線雨就蠢啦 點會走返去之前間屋住

搶Jenny的話可能比會長

係咪出來BBQ

俊英叫的

善雨同金醫生一齊
多景送埋個仔出國讀書 完美

終於唔使再睇到嘔血

俊英大撚哂
話去邊就去邊

垃圾編劇係都要畫蛇添足

就黎啦
除定褲

今個星期哲仁都大結局

+1

佢唔係話轉返舊學校咩

on9死都唔返去啦 俾李泰伍搵人搞咗咁多次都唔醒水

仲有間超級海景醫院

對於善雨嚟講的確算係大撚晒

全部都係佢叫

抵狙

呢套劇啲人好似當高山係寶咁
死都要返去

麵館 penthouse S1 女神 都大哂結局

扮嘢洗白收皮啦

好白卡佬feel

冇咗條仆街仔成套劇啲人煩少好多嘢

祝你下年越食越肥

penthouse 19出S2啦

金醫生咁好仔對佢嚟講唔完美呀
洗白臭閪景然後做千億女婿好似好啲

但上次善雨有腦咁做
男主已經癲了

好似去咗第二個市就變二等公民咁

去首爾好過啦

俊英似有心跟佢走

泰伍個樣

其實佢早兩集前已經有少少轉死性

嬤嬤

你見佢奶醬多 仲要烘底就知咩事

失敗樣

上次善雨都係病發狀態
所以今次到佢正常就唔敢刺激男豬

俊英唔夠力

好想幫多景埋單

咁易搵到

點解會識搵到嚟？

又肥又燶

penthouse係咪都係咁
我無睇

俊英驚到

我講先架 你排隊啦

崔尚宮 洪燕

破鏡重圓end？

仲有一個星期
但新年冇野睇
睇住綜藝同網漫先

大早溝通好咪幾好

真係雛見澤症候群好似離開高山會死人咁

都係做返自己姐
一個loser

第二輯仲點仲落去

好彩兩個都痴唔晒

都唔係第一次嚟依度
之前痴線雨黎過

咪啪...

善乳仲係心軟
比人見到仲同條撚屌食飯

善雨又想要了？

佢都惨

想藝琳同濟赫一齊番

食埋次飯好消失了

詩音

多幾倍 仲加埋殺人個啲

習慣了你的形狀

有冇人cap低依家
堅似白卡佬

泰伍本身冇揸車？咁佢地點過嚟呢度？

老婆出軌，泰伍之逆襲

同一個地方咩，
善乳上次嗰景靚啲

男一件垃圾可唔可以唔好再講嘢呀？

個樣好撚老

自己攞嚟

成家都問池善雨係咪痴線

好廢中feel

重合劍釵修補破鏡
只有寄情戲曲與文字

俊英幫手拍片

廢中快啲死啦

尷到

我覺得viutv遲吓會播
當重頭劇播

好撚尷尬又柒
男豬第3度食軟飯

有嘢講唔可以電話講？
係都要拉人出黎講
有種就拉Jenny出黎傾計然後叫會長接返佢返去順手食餐飯吖笨

無限loop
我係俊英都想打爆佢地

軟飯界世界第一

仲識用刀叉
用手嘛

點解可以咁尷，完全唔係個種慘況，
好怪呢套野

仆街仔已經好唔gur老母又同佢食飯

啲車應該被會長收起晒啦 點過嚟就public transport 掛 再唔係行囉

仲有第二輯咩

好慘

見到個留言以為係老母巴，點知
你都學壞埋

善雨冼9佢

廢柴到

咁佢又跟條仆街佬去

好耐無食飯

陶大宇式掩面

其實原本係真係好地地，不過一直唔肯坐低傾下，結果不斷升級，最後搞成咁，話唔定佢哋兩個仲係相愛

佢依d叫成功人士

sad sad sad

比呢套誇好多

應該要等晒3季先播

仆街仔個樣勁唔耐煩

新一年我從良

咁野外既地方應該有排先行到過嚟

個老豆咁廢
冇眼睇

你以前做雞呀從良

真係荒謬.jpg

俊英終於似返個人

冷凍av唔拍了？

留命先 睇你幾時破戒

和解

大家睇吓好啦
唔好當真呀
通常出軌先係有好下場嗰個

呢套嘢真係大暴走 做乜鳩

年30都咁口臭
唔同口臭嘅人計較

重新開始

爸爸又痴線 媽媽又痴線

仆街仔同老母角色轉換？

但直到俾佢打為止又成日想痴埋個老豆度

俊英

得唔得呀

咁又唔駛為左佢留命嘅

我會原諒你

我會原諒你笑死

why so mean

屌入青山啦

你有乜資格講呢啲？

唔係呢個重新開始啊

男主已經癲撚咗

真係垃圾

原諒

cls泰伍都on9

唔拍了
搵唔到食

痴撚線

仲想箍煲。。。

太5：我會原諒你
吓

原諒女主

男主又一次做啲白卡佬嘅表現

笑死 善雨心諗好心做壞事

又痴咗線

泰伍又想r軟飯

夠無恥

多謝你原諒我啊痴撚線

成個乞衣咁款

俊英個樣

咩叫原諒我們之間犯的錯得你錯咋喎

女主邊駛你條垃圾原諒？

秦5

俊英 善雨：

佢癡撚左線丫

好

雪房av

頂 名啊

食軟飯

俊英快啲拉你老母走啦

上兩集真係做乞衣

想食軟飯就搵下個啦

慈善雨同不肖子聽到眼都突哂

全家睇到屌爆個廢中

仆街仔個樣好正

俊英個樣：

丁蟹

男主真係軟飯界第一

痴撚線架條佬

一直得一個？

俊英:😦😦😦

你都on9
當你乞衣咋 諗撚多咗啦

女主個樣
咁嘅大話你都講得出

白卡佬要求社會重新接納佢

女主演技好撚自然

我都好不安

俊英：我屌啊 我屌啊 我屌啊

好奇問下姐

拎去洗啦泰5！！

你真係無得救㗎啦

就係咁先好睇

邊個同你一家人呀

兩母子呆撚左

呢個男人真係好L厚面皮啊

無條件軟飯先係家人

俊英個樣有聲你個on9

仆街仔單曬眼

一個人到底要幾癡線先可以講出頭先返說話簡直就是韓國丁蟹

Cls 編劇好撚野

俊英頂唔撚順

自私到爆

俊英個樣笑撚死你最鍾意既爸爸呀

不嬲都壞

呢D時候就「家人」

俊英識行開
證明佢無拎白卡

真厚面皮

仆街仔個樣係咁:

佢呆得好撚應

胡cfu好惡
又恰鳩弱小

民建聯啲fd 嚟

啱啊 快啲死啦

個仔都係個反應幾撚真

大吉利是

李泰伍=中共confirmed

無條件接納無瀨到咁撚樣

泰伍無恥到

白卡老豆

俊英要同盧乙私奔了

今年年尾啦
用黎打cctvb台慶

快撚啲死啦

早知如此又何必當初呢

完全嚇親

家務戰場幾時拍㗎
講埋恭喜發財

睇完劇本嘅第一反應

仲想食第3次軟飯 仲要無條件咁食

唔該善乳企硬

好似某個地方一樣
有事就同胞冇事做外人

李泰伍當初都冇無條件接納女主同男二搞埋一齊佢真係痴線

俾男豬嗰拳醫返好個腦

太5：雙方合作才能共贏

其實成個嘅嘢冇乜邊個差

仲有獒

本身可以和平少少解決，係都要攬炒先開心

食咗幾十年軟飯習慣晒

女主同男二攪過？？？？？

似喎 咁咪有排

咁樣夫妻的世界可以拍續集了

就算俊英做一個仆街仔都好自然

視后喎

啱啱個幕好撚癲三個演技都好好

最後半個鐘

今年爭一票就拎到青龍影后

下，重頭戲wo大佬

若干年後，Jenny介入

係啊 開咗房

你啱啱睇第一集

屌你收皮啦俊英
咁你又去見個仆街老豆
唔見咪冇事囉

Jenny同俊英

其實佢播埋第三季
到11月左右應該都係半年之內既事
依套都係上年五月先播完

仆街仔同女主喊，大庭廣眾唔好啦

佢似係俾人捉 電話都冇帶

仲唔走

訓咗幾耐？

女主係咪反思緊點解當初嫁咗俾條咁嘅白卡佬

仲咁串

咪同佢糾纏啦

俊英要走 泰5撚阻止到咩

唔係求佢？？？？？？？

癡線，唔好令我再變得更加差

泰伍真痴線
依家唔係求你

似翻個人佢都冇似過人

撞左邪

已經差到貼地啦，仲可以再差

我冇做錯！

衰仔

頭先就係有幕泰伍捉住佢隻手 佢點用力都整唔開

鬼掩眼先會嫁

俊英表現好好

唔好再見

原來俊英咁廢

差十幾歲喎

善雨你要原諒我！

永別

仆街仔唔再係仆街仔

泰伍都大過我景好多啦

有咩資格講經呀廢柴

叫仆街仔珍惜

應該而家先投票
男主角應該大比數拋贏個仔

講完未啊 走啦賤男

唔好學似爸爸咁
出軌都要醒目啲

睇定啲先 仲有半粒鐘

屌你啦
啱啱仲話唔係求你
本身有臭閪景食又唔要 自己抵死啦

我都原諒你 你都應該原諒我！

得啦，我唔會唔記得盧乙架

聽男主聽到耳出血喇

臭閪基因

今日係年30

一直覺得男主屌打

俊英的世界

上集講咗，
俾佢自由嘅靈魂吸引

過主啦，咁多嗲

唉 何必呢

咁再投囉 呢套劇仆街之最

泰伍

俊英

又拉票啦

仆街仔同女主會心軟

第二輯: 醒目仆街仔瘋狂食女

好煩啊 男主幾時自殺

記仇 打左佢一巴就嬲到而家

走啦垃圾

樓主要唔要開定15

從一而終繼續男主角

頭幾集冇睇

無懸念係泰5啦

但我好想屌9男主條仆街

依家8:0

仲未有人死？
變唔到神劇喎

女主咪心軟呀

一齊屌

痴線雨要發功了

屌打

仲以為俊英係gay,女同學表白都不為所動

兩個都唔想好似自己上一代（男女主父母）咁傷害下一代（男女主），結果都係冇改變到，始終都係傷害咗自己嘅下一代（俊英），其實好悲哀

俊英要發功了

自殺

RIP!!!!

14:0

撞車黨

屌仆街仔

海強

……
屌你老豆 行埋苦肉計
你累鳩死個司機呀

仆街仔輸左

無雀既腳仔

累死司機啦

唉屌

變神劇未

我老豆話泰伍較準時間

命運係擺脫唔到

仲要用到撞車呢招 慳啲

屌 撞車黨

立即心軟

再反cup

去死都死得on9過人

自殺都要累人累物

係個仔面前自殺
到死個下都唔放過佢哋

笑片黎？

唔好同我講死唔去呀
撚晒全部觀眾

韓劇最後總有貨van幫手收場

諗起大韓

咁都撞唔死

屌 係

屌真係死唔去

想死都唔得

冇事

真係較準時間

屌 冇撞中

個司機咁都唔屌鳩佢

乜事都冇 碰瓷黨

咁都死唔去

我老母：佢邊有膽自殺吖

屌你老味，撞車黨都叫扮下訓底

攬乜9

仲要攬 屌你老母
食屎啦 咁都唔死

屌咪又係無死

好彩司機冇事

CLS全部觀眾被撚
真係睇撚到拎白卡

苦肉計成功了

廢到自殺都唔死

屌 廢物
連死都死唔去

一滴血都無流

痴線雨好廢

仲企到直一直

有冇人見到車前面男主係企係度而唔係訓係度屌咗聲？

套劇痴線
真係白卡的世界

撞都冇撞，苦肉計都不如喎

中肯

屌你咁都死唔去

今日係咪最後一集

年三十比哩啲結局我睇

大韓

呆撚左

On撚9 我睇咗啲乜

男主真係廢到癲

衝出去個下好造作

On9999

俊英:你地痴撚線架!

泰5食軟飯嗰技能真係天生

yes

仆街仔要走了

仆街仔灰撚咗

屌你俊英走乜鳩呀
你都有份嗌爸爸啦on9

到個仔死未

俊英：他們，他們徹底毀了我的三觀

俊英：屌，死唔去
我要去俾車車死啦

個仔心諗屌 我走

俊英：白卡的世界

仆街仔頂唔順離家出走

廢lv突破極限連刷首抽嘅權利都冇

俊英：你地全家都係癲嫁

啱啊 雙重標準

真 白卡的世界

好心去跳樓啦

緊係追返個仔

俊英心諗老豆老母癲到冇得救

又冇撞到人，啲人企晒喺馬路做乜鳩？
架貨車又停喺度一直唔走

你咪俾過囉 失憶咩

摑李泰伍啦

仆街仔: 老豆老母都係痴線

扎死人就唔好啦

俊英係咪要一個人去留浪

佢咪又係勁撚肉緊咁嗌爸爸 講到自己冇感情咁

好 你唔扯 我扯

喊左

三角終一邊痛悲

俊英接受唔到老竇做咗瓷器黨

搵盧乙囉

唔重要lol出軌喎 咁點先重要

發現只係撚狗受創

依對狗男女撚到自己仔都走埋

真 好sad

咁俊英死未㗎

到俊英食軟飯

啲警察嚟又做乜鳩？

badend

隻歌好似係三角戀

演技仲要差到爆水都唔插下

心諗條仆街扮嘢呃同情

新年流流唔好咁啦 番屋企啦

廣告時間報一報 29:1

特登係個仔面前自殺 仆街到

呢一句係唔同context會有唔同意思
Hehe

7cfu

傻人發現案

依家播扑野歌就啱啦
sad~sad~sad~

係頂住檔先

死唔去

俊英係自己就肉緊就得 人哋肉緊就反面

冇懸念

捉返班白卡返青山

睇呢佢只係唔小心，
並無諗住要自殺

扮自殺

垃圾人渣老豆

其實好現實喎成件事，幾十年感情好難話斷就斷，成套劇就係想講斷唔到嘅感情，結局會寫復合我覺得真係唔出奇

俊英識玩就改名 之黎溝Jenny嚟個終極報仇

講到唔想個仔有陰影
但又係到咁自殺

有冇人計過俊英走過幾多次

彩虹連登logo.jpg

唉 金醫生都係變condom

之後俊英再出現嗰陣就已經薄荷糖殺手喇

個仔其實都有份搞到件事咁複雜

根本李泰伍最佳既選擇係安份食多景軟飯
都唔知搞咁多野做乜鳩

1個個係咪tvb

家有囍事呀

執番兩件白卡

唔明仆街仔點解要走佬

係扮自殺

似係負皮狗

旁人睇好難接受

聽完係餐廳講個堆嘢仲復合
結局係咁會打爛電視

咁啲警察一定好撚忙

俊英車死左？

佢最佳選擇係一世食善乳軟飯

女主都仲係當佢仲係個仔爸爸 扶佢一把

大過同jenny結婚
再出軌溝第二個有錢女

Hehe 點會一個扯一個唔扯
兩個都扯到行啦

發現巴打好多呢啲gif

唔返高山市咪冇事囉

明明見佢死唔去 咪兩母子一齊走囉 硬要搞屎棍

Jenny都唔知去咗邊啦

最大問題係佢自己雙重標準
嗌爸爸肉緊到

咁有得食梗係食多景啦

女二最好,一野斬得清清楚楚

咁就一年後

傑哥不要.jpg

臭架個閪

套野改名做 俊英的抉擇啦
初頭 2個都要 唔踢爆小三
之後被迫揀阿媽
好喇揀返阿爸又返返阿媽到

最尾2個都唔要 走佬

點解會做返正常人

冇事冇幹就話姐
個男人咁高調返黎同全世界講而家再婚，又搞咁多野要趕女主出去，搞咁大壇野出黎同人講要復合

男主

其實咁樣自殺都仆街，
害撚死埋個司機

都係無報應

一陣九點半負皮返佢

入左太平街好返

走去做地盤算啦

初頭以為係仆街仔衝過去

真係去左流浪

本身男主番去高山就有問題

Jenny已成condom

仲有錢買電腦嘅

一代幸福賓周就變成咁折墮

咁都唔叫報應？

又繼續寫啲鳩屎劇本
寫返你自己咪得囉起碼有機會紅

多景呢

遲早又出軌

係咪去左搵後媽

仲覺得自己好有才華

俊英去咗森林做野人？

唔夠慘

藝琳 濟赫

條新女成個男人咁

男三

藝琳好靚女

男二女三

屌你濟赫
咁都冇happy end

女三同男二 Bad end

女三同男二

多景出現了

多景

👌

最後一投：
覺得今日個結局好D定上星期四結局好D？
正皮：星期四
負皮：今日

男二女三呢pair好真

藝琳呢對真係但又好寫實

然後套劇個主角又寫返自己個故事

皮已正

其實係

真 現實好難happy ending

拎番杯咖啡溝第2個啦

多景情傷有排唔受溝

女二出現咗一幕？

仲以年三十家破人亡咁撚癲

N手咖啡

係 但都係好sad

所以我先想係劇中可以happy ending

俊英離家出走左幾耐

唔受溝

香港：Starbucks 不了

竟然搵唔返個仔？

女主好似又後生咗

一年

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 結局後討論區15

女強人多景

係
好sad
仲以為work

白卡佬

俊英咁細個可以去得邊，仲要一年
做乞衣？ 劇情想點

痴線佬